有線中國組：微信遭山寨！

內地最近出現山寨微信軟件，商家指這些軟件改良過微信功能，用家使用後，帳號絕對不會被微信封鎖，又增加了自動搶紅包、及防止對方撤回訊息等功能。

不過微信官方就指這些山寨軟件，嚴重侵犯微信的著作權，用戶亦會有嚴重的安全使用風險。

留意稍後《有線中國組》節目，會有詳細報道。

今晚 9:30 凌晨 00:30 有線新聞台

‪#有線新聞‬ @有線中國組 #微信 #山寨 #搶紅包 #封鎖